成日吹湊唔同科，但只有一科係唔爆

so 曬銀紙
做到特首之餘又唔驚找唔到嘢做
做清潔又得地盤又得文員仔倫敦金都得

快入soc sci